冷門估歌 Juno

碰見你 看見愛 看見我
生與死 都不枉 沾滿這雙手

有料 肥妹Juno fans ?

人有幾多會忍受痛
有幾多次醒悟了 再發夢

羅家英唱歌

金剛圈

正在研究緊《禽獸》既歌詞，諗住上黎睇下有無同好，估唔到會除左響波台之外都見到lily...

我超迷juno 禽獸又係好正

Btw 你識我？

再估下
剛剛要去便利店裏 為著香煙無人點火

借火

很想做誰的寵兒 來陪誰迷路

酷兒

太易啦！

再冷門d

看看看我怎樣搖動
如風的 叫自己

不了

唔識嫁，不過成日見到你響波post出水ja

lm

成句歌詞出晒不易了，不如噤樣估

如果 _ _ _不妨_ _ _

(先黎個易既做入門）

濛

紅塵無限轉 願望做鬧市的詩人

從桃花源竟踩到地雷震

無奈 你 _ _ _ 是 _ _ _ _ 人

無奈 你是人你是人你是凡人

犧牲我乃是求生本能

小妹其實好憎波台5p仔

吃鯨魚的人

至少可以不害怕
至少可以跟誰回家

我只求唔好再出現gel頭黨
正手又好反手又好，好撚煩

係 gel黨小妹一向反

如髪

Ching 識野

吃掉人的鯨魚

沒有_ _ _ 你_ _ 抱

我要飛上天 掂到無比咁掂

超生培慾

唔識

很想___ 很想___

彳亍

衣首又係聽到扯哂旗

懷念鳥居
任蝸居改變伴侶
逛京都卻為誰

_ _ 臨行_ _ _ _ 做證

櫻吹雪

秋分

教我_ _ _ _ 你 如_ _ _ 的 _ _

還_ _ _ _ 約定 _ _ _ _看星

彳亍
因為呢首歌 我冇再讀錯過果兩隻字

多麼XX 多麼XX 你XXX 滿口的XX

同腎仔果首雷克雅未克

答覆＿ ＿外

雷克雅未克
啱啱都想出呢句

牽掛_ 鍛鍊到我_ _ _ _
然而_ 卻不_ _ _ _ _

撇夠_ _ _ 得到_ _

弱水三千

鐵甲人

True romance

我黎
_ _地 _ _地 _ _地 _ _地 亦有歌 是你

冇人識？

睇唔到 poor u

再黎
可否_ _ _ _ 既是_ _ 也是_ _

無人識？

埋藏電話一邊跟他燒起烽煙 你一邊跟我不掛線

隱隱戰機

唔係好 sure,第一句唔記得
之後係咪既是天生也是天養？

未聽過

呢首我都好中意

電影六樓後座主題曲

呢隻好冷好冷 有d舊都好少聽

十卜Ching 識好多野

由愛上殺手個時已經迷juno直到why呢隻碟
之後因為迷日本歌冇再聽juno
宜家又聽返
所以對早期舊歌好熟
新個d反而唔熟

在我眉眼裡 像有個火堆

新歌d詞正好多 無念個隻 真係好正

無念聽 行 金剛圈 同 秋分

紙箱國

無人估

那段盛夏燦爛歌 長過一聲葉落

讓你吻_ _ 或捕_ _ 還會_ _ _

呢個唔記得😂要旋律

勁
邊到可以揾到呢隻歌，想聽。

答覆竟例外

有啲難，俾多幾隻字

舌尖紋上瑪利亞

我至愛舌尖紋了瑪利亞

以前係foxy dl到
宜家試下youtube 同 土豆啦

天台晚餐

YouTube 揾過啦，無呀。

好鐘意呢隻。。。

呢隻都好舊 聽過 但最迷 近期真係問世專輯

當一個人和一個人既愛又無奈

我有時覺得

我有時難免覺得她好像

時也命也問也沒有用

呢首好sad

岩岩分手聽完仲sad

別要_ _你_ _ _ _ _ _ _ _要記

玩得

別要玩得起juno你要記 做到一千分

secret （_ _ _ _ _ _ _ _)，secret（_ _ _ _ _ _ _ _)

靈魂從沒有秘密？

怎麼一生愛過的 都只可於記憶內醞釀

另一邊！

巴打勁呀！呢句唔係佢唱都估到

時代沒法暫停過

從此世界多了一分鐘

寧願有點傻 呼吸變得有點錯

睇左標題做
冷帽 估歌 juno
第一時間諗起

懷 __ __ __ __ __ __ 是 __ __ __

我想_ _若果你_ _ _

露營必須酒

你 __ 我 __ __ __

如_ _ 飛_ _ 至少_ _

能相信你_ _你 也是_ _
能相信你 _ _你 _ _一對

如凡人飛不高 至少沉下
灰

看生似草芥怕死 又勇於自刎

磨利了刀頭

有冇人聽過灰

有，好鐘意添！
呢首又係初初聴覺得好怪

好有意思

當你前來

懷疑_ _ _ _ _ _孤星_
從來無人_ _ _

憤場上派對 然後就散去

＿ ＿ 講感受

你前來 我過去

灰

明年今日 必要再失眠

沒法為你慢慢畫畫

近期狂loop

很想拋棄又難放棄

讓我盡量羡慕 _ _ _ _ _

太不幸

兩首

當你_ _ 竟憾慨_ _ _ _ _ _ 生與死應該

門 原地轉
Juno咁多首歌我最鍾意原地轉

你前來，我過去

不如估Jerald 啲add lib

劊子手最後一夜

你說_ _ _ _ _ _你的罪

畸

原地轉會上癮

當你前來 竟憾慨 我愛你 比 生與死應該

Juno好正呀
幾時開演唱會呀

玩野咩,佢d野留自己哩埋聽先enjoy架姐
佢d歌大部份都係sad歌,好玄既歌,
聽完演唱會應該會好壓抑

如埋JUNO都唔係會帶動氣氛既人

我個名

其實唔駛帶動氣氛
不過真係好想睇佢會做到個點既演唱會出黎
我最想係似EASON 06 GET A LIFE咁
唔駛點講野
不過再黑暗Ｄ

估啦

也許_ _是_ _然後向著_ _ 哼一曲_ _

_都關起 _ _ _天天想你
躲於經已_ _ _ _ _
呢首聽親都好愁

是誰後備
估唔到咁多juno fans

如凡人__ __ __，至少__ __

佢啲live
真係要唱個幾兩個鐘應該要好似初音咁玩3d投影

唔算juni fands
但上面9成都識
Juno嘅正係自己聽就算 唔好俾人知

唔怕比人知 咁有taste

推一推先

燈塔？
前段唔記得
向著水手哼一曲神話

其實_ _ _ 多_ _ 者_你_

依首我自己幾鍾意

呢首都好撚正

狗

呢首聽過下 太多歌 近呢幾年出到爆

女人仔

呢首真係極正

無暇又辯證
誰人好誰人差早心領
世界圖騰怎拼

十分想將惡習全部也制限住 但始終本性未能抑壓 一次

乘著這份寧靜有話對你講 還是趁著難眠夜去衝個浪

滅苦的信徒 得到悔改 你 令我發覺我可愛

聽慣肉身崩裂爆響的血溝 見慣未知生也怕死的拍手

以上呢幾首都好好j,唔知多唔多人識呢,搞到我突然好想唱k!

原來重有
單魚座

瑕疵

睡前服

你前來我過去

可不可不撐下去
可不可不撐下去
Juno呢兩句真係

寧願_ _ _ 當你_ _ _我_ _

嘔心 打兩句歌詞 估乜鳩
都唔知有咩咁冷門
懶係特別

然而你卻 不喜歡缺憾美

有勇氣再說這一句 get a fire power

話語仿佛昆蟲 飛於天空中
呢首真係極冷

仲有
一息間以後全是你 留待我

也

嘔吐，我成隻 Why 都

嘔吐
八陣圖與旅客

有冇人有聽過 我的失戀女王
兵歌

呢首無

估唔到咁多人聽Juno，好感動
但_ _ _ _擔起_ _的_ _
不算_ 無奈我_ _ _ _ _你

無言的孤星 尚未有福墮落在床邊偷偷的親妳
但是並未忘記 一直保守妳

_ _ _ _好漢 _ _悶到_ _
其實_ _ _ _ _ _ _ _放蕩
超冷門

聽下 good song

其實佢環球年代的 K 歌都幾正，可惜嗰陣時太多負面新聞

市民之光

相擁找不到 _ _
太不幸

唉 好撚sad
彷彿已卸不走這件行李

詩歌唱愛挽救靈魂
祝福這對師生
徽章說愛勝過才能
祝福這對師生
鐘聲叫愛懶理時辰
祝福這對師生
春風教愛掃去紅塵
祝福這對師生

上春風的課

當_ _人_ _個_ _愛又_ _

一個人承受以後都願意

冇人估 呢首冇記錯係崎
毒蛇地 斷橋地 餓狼地 月圓地 亦有歌 是你
利申 我係柔弱的角開始聽JUNO
舊歌淨係耿耿於懷同從此世界多一分鐘
有咩舊歌心水好推介

上年係咪有首英文歌,.....

頂 打錯

無喎

以最＿的鬥志 就算要＿ ＿ ＿ ＿ ＿ ＿以

好多喎，有無特別鍾意邊類？

無念專輯好正

叫 "Moments" ?

講漏左 彳亍同弱水三千都聽過
鐘意意境靚嗰類

係喎，真係有，幾時出㗎？點解會出首英文歌？

Juno fans留名

聽咗，唔係佢唱喎

聽緊 啱啱好聽到呢首

同問

你我 _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ 瞬間 _ _

呢首勁高汁！曲編詞都好正！J咗好耐！

以家j緊禽獸

願肉身開花結果

初開

林民龍

入黎圍爐LM

沿著妳早已絕版的臉抹下去

在我的無邊搜索 然後與歲月摔角

門外你如為到 樹幹枯枝專注了 讓我盡量羨慕樹中的小鳥

賭得兇過兇徒 夢中都帶刀
活得空似匈奴 一世未停步

不想世上存在某種愛遺憾到 不認就可以

Moments 都幾正 個男聲係Juno 有唱同講野

趁就快死去 快活一次

黑色__黑色_______
好鐘意呢首

_ _醫好_ _者半夜時的_ _

最愛鐵甲人

成魔之路？